翻唔到轉頭

香港翻唔到轉頭
自己都翻唔到轉頭
已經冇辦法去翻以前個心態咁 正常地搵工讀書寫故
無論做咗幾多嘢麻醉自己都冇效
就算去睇醫生 醫生都唔會幫到我 佢唔會改變到我人生同香港
唔想連累所有認識嘅人 唔想成為包袱
我聽講過 如果再冇人記得某個人 咁佢就同死咗冇分別
我諗我已經成功咗一大半

認同，加油

唔需要返轉頭....每段經歷都係成長既一部份
有痛苦 有悲傷 但總會有快樂既時候

如果現實同香港都令你感覺唔到愛

多上連登 連登有愛

小野菊姐姐加油啊
我會支持你㗎

加油啊樓主，上連登大把巴絲會撐住你㗎

人冇利用價值就甚麼也不是
到頭來係互不相識嘅人會關心我
現實嘅人得啖笑

你未成功到，我地仲記得你

自己覺得自己冇利用價值，但可能係別人眼中，始終有一席位

頂住呀樓豬，我昨晚岩岩被分手，今日仲努力發緊夢
香港人一定會贏，煲底見

睇完先屌！

我都記得

其實都好嘅 有人分散一下我注意力 好辛苦

一帆風順唔會令人成長，即使最後結果未必係好嘅共勉

巴打啊又係你

我老是常出現，希望過埋聽日仲覆到機

加油

要我記得一個人，量唔係大曬
而係質
你寫嘅故事，好好睇

你都係